大家覺得孤男寡女共處一室係咪一定會有事發生？

其實我係指非情侶關系既人會唔會都有事發生

要depends條仔有冇錢/靚唔靚仔

唔一定

唔會同你有事發生

有好多因素睇喎，點可以咁易落結論

係 小心佢地兩個自私打邊爐 唔預埋你

95%都唔會有
唔好咁多幻想啦